見到呢個四川妹之後 唔會再考慮港女

我同事比我睇
話呢個女仔依家係大陸好🔥
好多人專登去四川搵佢

識佢啦 帶佢去食貴野就係囉。你試下帶佢去食金拱門啊，佢將啲切碎咗既四川指天椒塞落你屎眼都似

6.5/10

都冇講食咩

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

咪玩喇大佬

666

沒包包不能活

好想插入

無波 -30分
大陸文化差異 -40分

不作考慮

不過法官大人..

咪on9啦，條女開始係抖音賺錢，叫人去食火鍋啦

想試，好過搵yoyo

搵yoyo算啦 條臭雞收好貴

連登仔個個都識

對住鏡頭緊係咁講啦
唔通話我要個個月都換名牌袋
食飯要去酒店食咁講咩

唔通趕緊去酒店接客又話你聽

睇大陸妹真係幾靚都哂氣

一萬唔使 唱k揼骨 幾靚都有

id?

香港好難溝到呢D基因出黎
反而強國唔少

邪骨技師

唔係話咩 你估一皮野無靚港女肯做？

抖你老母陰

剩係養活lo,簡稱伙食兵。
但鮑鮑要用包包換。

ptgf 都唔止啦

污糟黑農村妹就有你份

靚過98%港女

門面說話都唔識分
樓主你入世未深

咁都叫靚

火你老母 用個emoji就唔係火？🔥

你睇下佢既袋、同衫褲。唔似敗金妹。

佢對波都生得幾低下

帶佢餐餐食四季飯

有你份先算啦，有幾多港男北上溝呢D質素?多數咪衰過港女，如果唔係條街點解咁多一眼就睇得出係蝗既大媽?

有呢d質素都同大陸有錢人啦
住北區未見過呢d樣新移民
次次見到d 新移民個樣都諗緊點屌得落

港女咪同大陸妹一鳩樣 緊係揀個身材正樣又好d架啦

如果樓主有返大陸叫雞揼骨, 一定沉硬船

係將你條蕉切碎再塞落你屎眼～

門面說話

BTW 佢口中既飯可能都好貴下

你唔係信呀？

問下廢老

笑左 唔好話娶 你食左佢你都周身蟻

食洋腸

唔撚好玩啊 你啲女揼骨見到都俾人彈鐘

寧願俾大陸妹呃 都唔要臭雞港女

大陸妹高質過港女咁多 點比

一堆係度屌個大陸妹係雞不了，
屌你港女咪又係雞，五千都夠做啦。

同價錢一定揀佢唔揀垃圾港女

港女對住鏡頭真係有個句講個句

咪又係比人屌

唔撚係呀
面大 口大 鼻大都叫靚？

港女咁垃圾就唔好攞出黎獻世啦

港女

可惜你只係個金鐘連登仔
到你揀咩?

香港地 豬西肥妹
拖個手睇個戲都三，四千
無五六千都唔好諗渣波

番大陸放低五千銀 起碼人地專業含撚

收皮啦

火你老母

我都睇到好

大陸妹 >>>>>>港雞

read my name

已經好過9成港女了

無錯 港女化完妝仲柒過人未化 腳又粗 又串嘴

唔好玩啦

支持唔好考慮港女，但咪娶個大陸婆落黎

一個post就釣咗成堆未來被呃廢老出嚟

Rule no.1 : 大陸妹只能屌 不能娶

有d似韓藝瑟,,整容?

咪咁天真啦
幾多香港男人俾大陸妹扼到冇地方住

支那人既虛偽文化都未摸清楚

仲學人想食支那妹

用龜頭去思考既人真係恐佈